其實做0係咪真係咁難？

點解每次都只有佢先至可以做1而我就要做0？
我都有性慾㗎

PM我 比你試下做1

prostate orgasm仲爽啦